如果殺死一個無做任何壞事嘅人可以救番一千萬人,而殺呢個人係完全合法,你會唔會殺??

我唔會殺呢個人,我會有得嗰一千萬人死,因為殺一個無做壞事嘅人太唔道德,但嗰一千萬人我係無辦法救到,佢哋要死都無計

閱

巴打可以打去問下:
2456 7111

殺樓主

唔殺 1000萬個有1%係仆街嘅話都救左10萬個

好似係哲學問題黎

你對於個一千萬人見死不救，都係間接殺死佢地

假如死的是親人或是朋友
到底如何決擇

不如話如果你自殺可以救到佢地，你會唔會自殺？

如果個人係機界原種
救唔救到人都好
殺佢係合法嘅話我應該都會殺

然後你就可以同嗰一個人瓜分晒死者嘅財產

死一個同一千萬個關我乜事

電車問題，我會撞個肥仔

因為佢仲在生 而果一千萬人要死
因為佢死 而果一千萬人可以生存
咁佢未死果陣算唔算係做緊壞事
間接令一千萬人死左
所以依家係要殺一個大魔頭

咁樣諗 樓主你仲會唔會殺

1000萬入面有幾多個壞人先?

佢會自殺

全部都係好人

殺，再殺埋嗰一千萬人

如果殺左佢 自己可以袋一千萬 你殺唔殺

睇下果個人係咪有貢獻
有就犧牲果一千個人 冇就殺

如果係連登毒撚我一定會殺
為民除害

我會拋公字決定

唔殺
每個人都有生存既權利，我會帶住1000萬人既支持去保障每個人既基本人權

如果1000萬人都係罪犯呢？你比一個因素大家自然會去答你想大家答嘅答案。我唔反對哲學，但希望係有啲結論係可以改變我生活上既決定，而唔係尻吹完無回報

你以為做左壞事先抵死呀？有一千萬人想你死就判左啦 仲洗審

假如你係醫生，行過有人心臟病發，你有能力100%救番佢，如果你睇住佢死而唔做任何野，你就係殺人兇手，雖然法律上唔係，但道德上係兇手。如果心臟病人既屋企人在場，你估佢會唔會覺得個醫生係兇手？

而家既問題只係殺一個定係殺1000萬個

1000萬個靚女 殺
1000萬個強國人 唔殺

你有咩資格去決定殺唔殺佢
你邊位

救撚完都無得你屌啦

攪咁多野1蚊都冇，有得佢死啦

我會自殺

咁成件事就唔關我事

殺！就算唔合法都殺，救人一命勝造七級浮屠，七千萬級浮屠，我造撚硬！

事不關己 沾沾自喜

嗰1000萬個包唔包括你要殺嗰個?

假設你係一個納粹德軍，如果殺死一班冇做任何壞事嘅猶太人，可以清洗低端人口令人類進化以免人類滅絕或者世界末日發生，而你既上司同元首以至同事都話殺呢啲人係完全合法合情合理， 你會唔會殺？？

做咩鳩要救一千萬人

留好d既基因俾呢個世界
下下諗住屌咁膚淺

有得殺一千萬人，一定殺一千萬
邊有傻仔會只殺一個

殺撚到佢老母都唔記得

開膠po算唔算壞事

唔殺
地球少d人好d

唔會。因為我覺得世人係該死。

唔會殺 因為我純粹想睇住一千萬人死 根本唔係咩哲學問題 似心理問題多d wo

利申：親人另計

殺邊個都唔道德架啦
條友加埋一千萬全部殺哂

關我撚事

唔殺
如果一千萬人入面有300萬香港人就爽
香港即刻少左好多人

又唔洗咁迫 對環境又好啲

死1千萬人
地球會乾淨好多 點解要救？

唔識嘅人死一億個都唔關我事啦

唔殺，人類太多了。

真 死左成億仲會覺得空氣清新左

我唔介意殺嗰個人
問題喺我點解要救嗰一千萬人

等果一千萬人死完再殺埋呢個

你快D 去救下非洲兒童
如果唔係我告你

唔係怕俾人拉我見一個人惹到我我殺一個添啊
間接殺有咩問題？

我去到飛洲都唔識救啦，搭去飛洲都無錢

而家講緊係你而能力救而唔救

我等一千萬人死哂先，再殺個好人

上帝話救個大波既

一千萬人入面有幾多支那人同印度人先

合法殺人既話...
無差別殺人
利申 鳩up

喺連登講道德晒鳩氣

無人會未做過壞事嘅
無做任何壞事嘅人
恐怕係耶穌同佢老豆